訓醒痛覺殘留

發夢俾好多玻璃碎片介 插滿全身
夢醒之後成身濕汗 全身仲繼續痛緊（劇痛）
過咗半個鐘 痛覺慢慢減消

唔止一次 點解會咁奇怪

替身攻擊

樓主你係救世主
真係協助過高文明生物經歷左一場大戰
救完世界 比人用高科技時光倒流+記憶消取

仲有少少致命傷復原得慢少少

Siu jor

係我做嘅

樓主可能係平行時空、異世界既活證明

你形住果個位痛佢咪會痛囉
根本個腦就好易呃
就好似好多時你會將一樣自己未做過既野諗成自己做過
諗多幾次你就會混淆左自己到底有冇做過

可能係因為某d原因你真係痛所以先發夢見到自己比玻璃插到，就好似急尿會夢見自己痾尿咁
利申鳩噏